［I/A]依家個個玩cr 仲有無人玩coc

成街都玩緊cr 其實仲有無人玩coc
仲記得上年係尖沙咀站同地鐵車廂賣廣告賣到好勁
最後俾另一隻自己嘅game打皺咗 真係好on9

我有玩啊，9本初期，冇玩cr

十本中後期

cr即食同pvp贏晒coc
coc用電話玩玩到鬥雞，同埋個頭起得唔好，冇啱嘅策略，後期係好難玩